一句講哂 民主黨除左許智峯全部都應該仆街陷家產

特別係黃碧雲同吳定霖兩件巢皮老閪
初選都贏唔撚到我係你就拿拿聲跟湯java 搵食算

對唔住鄺仔 講漏左

推到黃碧雲仆街死

哩件呢?

無鄺俊宇, 已負皮